所有想覆牛屎佬桌嘅同我入一入嚟！

大家唔好中計！
膠啲都要講句 唔好模糊焦點 要對準政權
牛屎佬筆數遲早都要清算
但係要記住佢地都係聽林奠同班狗支笛出嚟搞事
狗隻先係最大嘅禍根
狗隻唔執法係佢地為所欲為嘅前設
對於罪惡 有咩理由我地將視線放咗喺班幫兇 而放過個主謀
要追究就揾翻主謀

只有一個情況下可以覆桌
就係尋晚同隔離po咁講嘅情況 佢地講明幾時出嚟打人 我地可以快速組織勇武保護市民
否則我地不宜主動走入去覆桌
一 我地唔熟地形
二 冇需要只為洩憤而白白冒上受傷風險
三 無謂為咗次要目標 就要負上法律責任 有覺悟嘅義士 我地仲有更大嘅目標
四 都係個句 輿論
觀感上 主動生事一定差過自衛
我地唔可以同佢地淪為同一種人

仲有如果真係想成立自發防衛力量/治安部隊
更加要師出有名同合法性
唔單只要有組織 可以嘅話要做翻我地心目中警察應有嘅行為 行使公民逮捕權制服罪犯 避免對冇力反抗嘅罪犯施行過分暴力

大家一齊討論下

我地理牛屎佬但都唔會唔理警狗果邊

推

Agger 但都要分主次